有冇人打手球

其實我中學有玩過 但之後就無玩過 其實仲有冇機會可以揾到一隊人允許我加入
真想重拾當年勇

打開咩位呀巴打

Center

我都係 明明中學都有啲成績 但上到U啲人太勁 完全無我位置

打過區隊 但學校冇人挽執柒左
利申:右輔

我以前打開左副同左WING

打開左輔 有冇得一齊練

打開手槍

喺西維爾打緊

右wing keeper
利申左手

住邊先 得閒咪一齊玩下

九龍塘

大圍

你有冇tg?

九龍塘+1

推，想搵隊跟操，有冇球隊練波唔夠人

十二年前都有打區隊

以前校隊成班都唔識打 教練叫我地人釘人
當足球咁打 則邊扔個波入中間 禁區頂跳入去大力炸

而家走步個規矩係咪改左 同我5年前玩唔同左

原來你打手球

好耐冇打lu 我都 打過區隊

中學打左wing+守籠

你有玩？

想當年有呀蛇邀請我打u12 不過好細個
之後打過下區隊